《IQ180先好入》咩動物最鍾意打機？

保證答案唔係on9野

飛機獅

開估未啊

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

答案係蜘蛛俠！！！

因為動物最鍾意打機好傻，好ON9

ON9用英文讀啫係online，中文係「在線上」的意思，而得一樣動物會成日喺線上面，就係蜘蛛！！！
所以答案係蜘蛛

但一講起蜘蛛，所有都會聯想到蜘蛛俠
所以答案係蜘蛛俠！！！！
笑咗我成晚

no

哥斯拉

陳國邦

人

開估啦喂

IQ180先好岀題啦屌你老母

猩猩打飛機
玩撚猿